<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="cv_coach_cardio_trainning_xsl.xsl"?>
<cv>
    <personalInfo>
        <name>NICOLAS CORSI</name>
        <email>nicolas.corsi@gmail.com</email>
        <phone>+33 6 55 47 89 32</phone>
        <photo>coach_cardio_training.jpg</photo>
    </personalInfo>
    <summary>
        Coach de cardio training passionné avec plus de 6 ans d'expérience, ayant surmonté des défis personnels majeurs. Après avoir perdu ses jambes dans un accident, a repris la course avec des prothèses de haute technologie. Spécialiste en motivation, endurance et résilience, déterminé à aider les autres à atteindre leurs objectifs de fitness et de santé.
    </summary>
    <experience>
        <job>
            <title>Coach de Cardio Training</title>
            <company>Endurance Plus</company>
            <date>Avril 2018 – Présentt</date>
            <object>
                Conception et mise en œuvre de programmes de cardio training personnalisés pour des clients de tous niveaux.
                Animation de séances de coaching individuel et de groupe, incluant des cours de HIIT, de course et de vélo d'intérieur.
                Motivation des clients en partageant des techniques et des stratégies de résilience personnelle.
                Évaluation régulière des progrès des clients et ajustement des programmes pour maximiser les résultats.
                Organisation d'événements et de défis sportifs pour encourager une participation active et régulière.
            </object>
        </job>
        <job>
            <title>Coach de Fitness Adapté</title>
            <company>Dynamik Sport</company>
            <date>Janvier 2016 – Mars 2018</date>
            <object>
                Encadrement de séances de fitness adaptées pour des personnes en situation de handicap.
                Développement de programmes d'entraînement sur mesure en fonction des capacités individuelles.
                Promotion de l'inclusion et de la diversité dans le sport et le fitness.
                Participation à des campagnes de sensibilisation sur les bénéfices de l'activité physique pour tous.
            </object>
        </job>  
    </experience>
    <education>
        <degree>Certification de Coach Sportif</degree>
        <institution>Fédération Française de Fitness (FFF)</institution>
        <year>2018</year>
    </education>
    <education>
        <degree>Diplôme d'État de la Jeunesse</degree>
        <institution>Éducation Populaire et du Sport (DEJEPS) Mention Activités de la Forme</institution>
        <year>2016 – 2017</year>
    </education>
    <education>
        <degree>Formation en Cardio Training et Réhabilitation</degree>
        <institution>Institut National du Sport</institution>
        <year>2015</year>
    </education>
    <skills>
        <skill>Conception de programmes de cardio training personnalisés</skill>
        <skill>Coaching individuel et en groupe</skill>
        <skill>Expertise en réhabilitation sportive et fitness adapté</skill>
        <skill>Techniques de motivation et de résilience</skill>
        <skill>Gestion et maintenance des équipements sportifs</skill>
        <skill>Premiers secours (Certificat de compétences en matière de premiers secours)</skill>
    </skills>
    <hobbies>
        <hobby>Participation à des marathons et courses avec prothèses</hobby>
        <hobby>Conférences et témoignages sur la résilience et le dépassement de soi</hobby>
        <hobby>Animation de blogs et réseaux sociaux sur le fitness et la motivation</hobby>
        <hobby>Lecture de littérature sur la psychologie du sport et la performance humaine</hobby>
    </hobbies>
    <languages>
        <language>Français (langue maternelle)</language>
        <language>Anglais (courant)</language>
        <language>Espagnol (intermédiaire)</language>
    </languages>
</cv>
